「轉貼」828遮打花園集會控訴警方性侮辱女性！

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去